有冇人好憎去拜年

比啲三唔識七嘅親友問長問短
有冇拍拖啊 返緊咩工啊
十世都唔會交流
真係同你好熟咩 關你撚事
之後on99 坐全日唔知做乜
唔去又比人屌

你唔係應該問有邊撚個鍾意去拜年咩?

有牌打我先去

弱者先驚比人屌

耍太極咪算
當係俾人問兩句有錢收咪算

反曬面了

咁咪唔好去
親戚=麻煩根源
真係好既親戚先私下聚/平日溝通喇
做節真係戇鳩行為黎

我就冇乜所謂
去到都係曬下命咁囉

返屋佢你幾時死呀
問長問短有無家教呀

唔撚去